請ADMIN將喇沙仔流出既相關PO移去成人台

我一開始只係想討論下女朋友處女既問題
無諗過會變咗集中區
我無心搞個女仔
唔想害到佢
ADMIN見字請幫忙
轉去成人台至少無咁多人推PO

知錯了，JOE

冇心搞但開成4個po？

連仔直接del po啦屌

啱呀del po啦

3個咋，第4個有人接咗手

起狗底又唔見連登仔咁落力

Junior police call

唔好推

Sor 唔記得不推文

等睇連登仔玩到人地睇唔開之後做空中飛人...

連開兩個Po連埋片，無心？？？

Del post la

係隔離post見到人地簽咗聲明反警暴 黃嚟㗎

而加學生妹高左好多

支持搬去成人台，
有acc又唔怕睇唔到
但個個台都有小心，世界各地都針住兒童色情 好大獲

兒童色情 世界各地都唔通行，好易成個網都冇咗

連燈仔就係鐘意咩春都鐘意認做手足

你已涉嫌犯兒童色情罪